[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [419] 巨鑽爆擊派貓是弊多於利

有手足好有心整咗個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

國際戰線，多你一個好多
光復香港，你我有責

睇唔明 標題

承上

好耐無比海綿寶carry

佢抽我水
Btw 推呢個

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [419] 絕影拎完1001唔開po可恥

我睇巴哈話絢輝龍會係5月25定26號再開返，係咪真？
我上官網睇唔到有講既

@華dee

普通水妖鳥 你引怪嗰度冇得引？

新手入ib 換左套冰魚龍裝
打到去轟龍迅龍已經好撚辛苦
係咪已經需要換裝

但自己冇乜珠 暫時諗到咁砌

老手手足有冇其他推介

保命黎講
耐絕都好有效